覺唔覺得24麥當勞要正名為「露宿者之家」?

人地本身有個好聽啲嘅名㗎, 麥當勞之家

麥當勞叔叔露宿者之家

社企

勿當奴之家

麥當勞宿宿之家

麥露宿者

贏家天下（綜援+非樓奴）

X2

香港低端人口都要靠美國打救

金拱門是我家

清潔你做啦

好撚串 夜晚入去講野大聲少少會比人圍屌

勿當奴縮宿！

M記內部守則係 如果露宿者無騷擾/阻止客人，佢地唔會主動要求佢地離開。 認真，M記呢個「半放養式」功能俾左無數「無家可歸」既露宿者係搵到地方住之前作緩衝用途。而長萬露宿宿絕大部分在外有自己地方露宿，好少去M記。M記屬過渡性「宿舍」。
我自己深夜去M記，通常都唔會太大聲，驚嘈醒訓緊既露宿者。我以前做地區工作，100個露宿者，100個唔同故事，佢地經歷已經比人多，我自己覺得無謂再係佢地生命上增加困難。

通常附近位仲好撚臭
佢地唔係日日去公眾浴室沖身